大家匯日圓既標準係幾多？

我覺得跌過7算就已經可以

出發前換，唔係差二三十萬以前都唔差好多

6.2

尋日先換完 銀行價兌7.07

換左19萬yen

依家6.9浮動緊你

有標準架咩 要咪兌

等到0.69先換好冇

差果少少去個旅行跌都跌左啦
你話跌到五六算就話咗

咁你覺得點謂之高 唔應該依個時候兌？

要用就兑架啦 唔通你買完機票酒店但日圓升到仆街你就唔兑咩

反而你應該問幾低先會兑定

兌

你兌一百萬港紙
你因住而家唔兌金正恩屎忽痕射飛彈果陣